msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Reprint My Blog\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-04-20 13:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-20 13:37+0800\n"
"Last-Translator: LastLeaf <qstar163@163.com>\n"
"Language-Team: LastLeaf\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;__rmb\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../reprint-my-blog.php:17
msgid "A new post titled \"[title]\" was published on your another blog. Do you want it to be published on [blogname] ?<br />If yes, just visit<br />[yeslink]<br />Or else, visit<br />[nolink]<hr />This mail was automatically sent. Please do not reply."
msgstr "您在另一个博客上发布了文章《[title]》。你需要这篇文章也同时在 [blogname] 上发布吗？<br />如果需要发布，请点击这个链接：<br />[yeslink]<br />不需要发布，请点击这个链接：<br />[nolink]<hr />这个邮件由系统自动发出，请不要回复，谢谢。"

#: ../reprint-my-blog.php:18
msgid "Too many posts have been found at a time, so you need to publish manually.<br />To see the whole pending list, visit<br />[listlink]<hr />"
msgstr "上一次检查您的博客时，系统发现了很多新的篇目，所以您需要前往后台确认是否发布它们。<br />查看所有等待您确认转载的文章，请访问：<br />[listlink]<hr />"

#: ../reprint-my-blog.php:45
msgid " seconds"
msgstr "秒"

#: ../reprint-my-blog.php:93
msgid "Reprint My Blog"
msgstr "转载我的博客"

#: ../reprint-my-blog.php:93
#: ../reprint-my-blog.php:103
msgid "Reprint My Blog Options"
msgstr "转载我的博客 选项"

#: ../reprint-my-blog.php:99
#: ../reprint-my-blog.php:362
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您不能查看这一页。可能是访问出错了。"

#: ../reprint-my-blog.php:104
msgid "Get my latest updates now!"
msgstr "立刻检查我在另一个博客上的更新！"

#: ../reprint-my-blog.php:160
msgid "Blog feed address has not been set."
msgstr "博客Feed订阅地址未设置"

#: ../reprint-my-blog.php:165
msgid "An error occurred when fetching feeds!"
msgstr "访问Feed订阅地址时出错了。"

#: ../reprint-my-blog.php:170
msgid "No post was found in blog feed address. If your blog is not empty, please check your feed address!"
msgstr "在Feed订阅地址中没有找到文章。如果您的另一个博客原本有文章，请检查Feed订阅地址是否填写正确。"

#: ../reprint-my-blog.php:174
msgid "Your blog feed was found. The title of the latest post is"
msgstr "您的博客已经找到，目前最新的文章标题是"

#: ../reprint-my-blog.php:192
msgid "Options saved."
msgstr "设置已保存。"

#: ../reprint-my-blog.php:194
msgid "An error occurred when saving options!"
msgstr "设置保存时出错！"

#: ../reprint-my-blog.php:226
msgid "Enable auto reprint my blog for me"
msgstr "启用文章转载功能"

#: ../reprint-my-blog.php:228
msgid "My blog feed address"
msgstr "另一个博客的Feed订阅地址"

#: ../reprint-my-blog.php:231
msgid "Warning! Modify the feed address will cause the pending list cleared!"
msgstr "警告！修改Feed订阅地址，会导致等待确认转载的文章列表被清空！"

#: ../reprint-my-blog.php:234
msgid "When a new post is found"
msgstr "有新的文章发布时"

#: ../reprint-my-blog.php:238
msgid "auto fetch and publish in this blog"
msgstr "自动转载到这个博客"

#: ../reprint-my-blog.php:242
msgid "email me and ask me whether I want to publish in this blog or not"
msgstr "给我发一封邮件通知，让我决定是否转载到这里"

#: ../reprint-my-blog.php:243
msgid "Your email address is"
msgstr "您的邮箱地址是"

#: ../reprint-my-blog.php:243
msgid "go to the profile options page to modify it"
msgstr "前往用户设置面板更改邮箱地址"

#: ../reprint-my-blog.php:247
msgid "auto publish it if I have not decided after 24 hours"
msgstr "如果24小时内我没有作出决定，请自动发布"

#: ../reprint-my-blog.php:252
msgid "Redirect to my original post when entering the post page"
msgstr "当转载来的文章被访问时，自动跳转到转载前的文章"

#: ../reprint-my-blog.php:256
msgid "Redirect to my blog when entering my author page"
msgstr "当我的作者页面被访问时，自动跳转到我的另一个博客"

#: ../reprint-my-blog.php:257
msgid "My blog home page address"
msgstr "另一个博客主页地址"

#: ../reprint-my-blog.php:260
msgid "Save Options"
msgstr "保存设置"

#: ../reprint-my-blog.php:287
msgid "An error occurred when fetching feeds. No post was found."
msgstr "无法打开Feed订阅地址"

#: ../reprint-my-blog.php:289
msgid "Successfully checked feeds."
msgstr "成功检查了另一个博客上的更新。"

#: ../reprint-my-blog.php:303
msgid "A post has been published:"
msgstr "文章成功发布："

#: ../reprint-my-blog.php:310
msgid "A post has been ignored:"
msgstr "文章被忽略，没有发布："

#: ../reprint-my-blog.php:315
msgid "All posts have been ignored."
msgstr "忽略了所有文章。"

#: ../reprint-my-blog.php:325
msgid "A new post has been found on your blog. Publish it here?"
msgstr "您的另一个博客上有更新，转载到这里吗？"

#: ../reprint-my-blog.php:327
msgid "New posts have been found on your another blog. Publish them here?"
msgstr "您的另一个博客上有更新，转载到这里吗？"

#: ../reprint-my-blog.php:327
msgid "Ignore all"
msgstr "忽略全部"

#: ../reprint-my-blog.php:331
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: ../reprint-my-blog.php:332
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: ../reprint-my-blog.php:441
msgid "You have already disabled Reprint My Blog"
msgstr "您禁止了 转载我的博客"

#: ../reprint-my-blog.php:447
msgid "Publish failed. An error occurred when fetching. You may try it later."
msgstr "发布失败。无法访问另一个博客的Feed订阅地址。您可以试试几分钟后再试。"

#: ../reprint-my-blog.php:454
msgid "Publish failed. The post no longer exist on your blog feed."
msgstr "发布失败。文章已不在另一个博客的Feed订阅地址中。"

#: ../reprint-my-blog.php:517
msgid "A new post has been found - "
msgstr "找到了一篇新的文章 - "

